有持防暴盾警察入咗將軍澳尚真樓

冇圖 影唔撤

大搜捕?

唔知 但手足小心

推

眼見有三個警察入咗去 其中有手持圓盾

但其實我唔知圓盾係咪叫防暴盾 太急打字冇fact check

似家暴case

唔好太敏感
呢隻車似做打交/家暴 case

push

上次柴灣都係
不過assume係拉手足先

我知道好難
但大家反黑警打示威者同時唔好阻一般員警做其他 case...

不喜勿插

咦 咁由個po沉啦aor應該真係我敏感咗

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]

有埋白車 唔好太敏感